HK EXPRESS宣布下周一起停運至4月30日！

Link??

Mola Mola

下個到HX pls

其他會唔會跟呢

玩完

HK EXPRESS好似都係國泰既?

國泰快運玩完

國泰件新玩具玩撚完

差唔多全球都禁飛啦 有咩分別

link?

即係員工放no pay leave?
空姐搵定工啦

轉哂做貨機有冇得諗？

你地仲震D 喎

封關姐 可以照飛架

連登旅遊台準備暴動

得一兩條友搭 開黎做咩

香港快運變香港停運
大兇

玩撚完了

無人搭飛嚟做咩?

Now 都出左

可能包起架機係高空中交配掛

香港唔運

執笠的味道？

唔通有關龍仔同佢哋嘅傳言係真

已補有線app notification
車里龜巴打補Source當推post

執柒咗佢啦

一月買左4月尾機票有冇得退錢

篤航買咗無耐就玩完

冇人暴動啦
個隔離order 起碼搞三個月
仲邊有人會去

退左錢先呀

仲好啦
一陣民建聯問佢開空機出去接人返港
仲蝕得甘

張機票準備變牆紙屌，仲要電子票黎做牆紙既資格都無

thx

thx 通知

英超唔開佢唔開咁款wor

本身都得返兩個航點 同停運有咩分別

因收購不善而....的國泰航空

係

拿黎運支那口罩俾外國？

一個賣15蚊人仔

一盒50個

今舖發達

佢停嘅話一定可以退

退錢驚閪咩

空姐價格急降

我有助養空姐計劃，有意請PM

瘋狂退票，公司會唔會無哂現金流

但空運口罩價格急升

攪到咁會唔會摺

港豬快運

大鑊......

恐慌性拋售，有靚價好賣

短期唔會再有外國口罩啦

車厘龜呢？

拎午餐出屌空姐時間到了

細佬已經準備好接收大量空姐

高鐘妹開始特價了

咁D空姐咪會好得閒？
約佢地出街聚聚先

飛雞出沒

電子票可以做Mon貼

係支那賣口罩出外國

唔係輸入

執包伏啦國泰

我出$1000過夜
再停工耐少少就$800包月

咩傳言？

本來是的！不過有行內人話，沙士時運貨可以補貼，可以撐得住，現在連貨都少喇。。。

本身都當d客係貨

15000任切

因航買左廚叉負資產

本來就係副業

因航死亡之手 買乜死乜

依家大把貨，d記發達佬做到手斷

原來只係值 賣俾意大利既廿盒口罩價錢

連兩打都唔夠

係時候賣走幾架燒賣魚旦喇

停止航運 定 停止營運

有得諗，可以間開一個個廳，改裝成空中舞廳，香港上機，香港落機咪可以飛囉

港航收左皮未

呢啲咪叫慘過沙士

停飛一個月je

死293
報應

真係買得靚 同炒油一樣

are u on 9

你知唔知飛一轉成本幾錢

想飛都冇得飛鳥

一張機票索價200萬
有一個人搭就回到本
A220私人飛機

係咩 我老豆老母都係物流業 話呢排好忙

港 豬 末 日

停運好正常姐 都無客飛乜鳩

睇黎要逆境自強了

逆境自強殺出血路！空姐part time好搵過番工

佢繼續飛先蝕大本
依家停飛反而增加公司生存機會
但員工就.....

從呢個POST可以睇到經歷過呢一年既連登仔性格依然咁低賤同咁loser

好的，是好消息！保住市民份工。

其實全球航空公司都攬炒架啦
唔係剩係因航囉

上年國泰仲話可以放no pay 送機票比員工去旅行

好似話因航好多客機而家都用黎運貨
大把貨要運

好快唔忙，好多歐美客cut單

好的!是好消息!

飛雞大把時間落老蘭蒲

口罩酒精搓手液防護...大把物資送黎送去點會少貨

咁驚 老豆話呢排amazon好多單

貨機係爆哂同埋扯高哂個價，不過點都補唔到客運啦
除非真係扯到天價運貨cover客運cost啦

支泰接火棒

HK Suppress

咪又係送口罩

最好笑上熱帶雨林係bid番支那啲口罩

Ｄ空姐依排可以密密接job

班空姐咪含得撚

都唔係淨係呢啲啦 啲人而家都唔出街 全部轉網購

成個亞洲係唔係得佢同埋JX停飛

幾時有乞兒退款集中討論區

低價屌紅牌呀姑

幫我含緊

依家仲有人去旅行？

可以去邊度？返嚟比隔離？

唔怪得amazon速度一樣快

去完返唔到黎

點會係負資產呀，之前係hx個陣uo賺錢架，係國泰見平野就諗實無死
之前炒人討好中共點知最後都係比中共收皮

岩
我之前先買咗隻King Doraemon

衰d講句
算唔算係航空業報應?
當初三罷航空業無人敢出聲
累到出過聲嘅少數手足俾人炒
以為唔出聲就保得住份工?
依家武肺咪又係要炒人
藍黃齊齊炒
除咗抵死我無其他野講

會唔會執笠？
之前張機票掉咗去八月

3月前員工出機票免費
好後悔無去
依家想去都要等幾年後了

你真是敢砌？

完全玩命⋯⋯⋯⋯

仲有空少出沒

有咩好處

2舊屎加埋一齊

Hehe

好多空姐冇飯開, 遲下午餐肉可否換空姐個西

然而3月27日dse
4月20分階段復課

港豬世界末日了 冇得搭平價飛機去旅行

勁啊國泰收購得好啊

買個陣已經唔算平

又岩

包養

點解Hx頂到咁耐

抽插

港豬 快啲改機票 改即刻飛 快！

吓做手機wallpaper咪得lor

幾多巴打買左飛

有底薪萬零蚊
不過平日洗大果d夠唔夠用就佢諗了
好多做呢行唔係幫人代購手袋就係做G

咪係無咗台灣日本之後同廢武功無分別

大種乞衣末日

膠層做野唔洗你教

咪9up啦
睇下你咩單

如果你係retail food果d做到你仆街呀
人地困係屋企需求仲大左

預左喇

好事嚟
我只求愈亂愈好

交友app應該好快好多空少HEHE

一早有得退，你上官網睇

A320咁細部載得乜

我可以

Trading，唔係retail

咁你又唔好咁講
和你飛1.0 機場行動 最開始就連登仔口中既飛機搞先
仲有因航又好多人 包括施安娜 都俾人炒埋
好多行業罷工一樣搞唔起 要計報應就唔止航空業

點解連登仔之前又話貨運大頭
客運只係順便？
有冇真業內介紹下？

蚑美和好好成功呀臭閪蚑那賤蛆

上星期一開始已經泊哂成隊機係301-310機位
停止營運到四月尾可能仲好

去深水埗開牛肉飯囉

dllm mon post 9 聽住！你地同中共就算殺哂我地D人！你地都會一齊陪葬！已冇得番身,齊齊攬炒！滅人民變滅國！我攬住花生睇住點同你地一齊死！

我就係講施安娜嗰單
嗰時竟然大多數人選擇沉默
沉默又點?
依家咪又係要炒
藍絲廢老嗰班我會笑
沉默嗰班我會恥笑

開間黃店有得唸，係正隔離，空姐豬肉飯

宜家咪全世界一齊報應

你覺得啲貨值錢定啲人值錢？

人工連公屋都攞到

港豬末日 佢哋仲點去旅行

啱呀
所以捧到醫護上神枱嗰班
係時候唸下邊個先係罷工嘅始祖

無航空手足就冇和你飛
只係武肺影響掩蓋晒所有野姐

國泰港航係七區開花個日罷工罷得好成功,大部分航班停飛,只係七區黑暴太恐怖搞到無咩人知

好事黎 總有d on9有得去就去 到時中左武漢肺炎又番黎周圍傳

可惜班航空手足
其他選擇沉默嗰d
報應來了

醫護係值得上神台
但航空界絕對唔係連燈講到咁不堪
舊年咁多開花行動 機場全部停飛係少數可以上齊國際頭版既轉捩點

係唔撚係咁多真心呀 大佬？

真心？

可以退錢了，佢唔飛so what?

Last in, First out應該似9up

你好撚醒目 開心大發現

咁又點?
施安娜俾人炒嗰時去哂邊?
大部份人選擇沉默
最後成件事不了了之之餘
手足被炒
良心高層換哂奶共高層
當初有人唔做，選擇做狗
依家主人要棄養你
完全唔值得可憐

其實空域俾人拎嚟要脅真係冇得鬥，換高層之後同淪陷咗冇分別，加埋篤灰系統令黃嘅聚都聚唔到，我唔會笑佢哋嘅

黎緊好多ptgf post

上年先見d fd好威威咁入左做空姐，training完就爆肺炎，比人炒埋

上面條友逐個回覆狙住黎話要恥笑
唔好浪費時間理佢啦

本來好多客機肚用嚟運貨
而家斬班斬到咁
咪排曬隊去貨機到

佢梗係唔會一刀切話停飛無期啦，如果佢咁講即刻買左5月打後果d港豬客都一齊嘈話要退錢佢仲頭痕

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

定係永久停止營運呀?

CX 4及5月都停了9成幾航運

今年復活節禮物就係 口罩 最窩心最實用

不過做埋今次生意

外國人應該會減少投資支那

見過鬼唔怕黑咩

香港快運變咗香港停運

啲空姐專心做IG雞囉

準備破產

Shelly?

求agent